國徽都掉黑埋, 解放軍出左黎未? 唔好激嬲中共?

收皮啦, 驚閪咩, 成老解老解